痴撚線，食飯時間喺屋企講句嘢大聲的隔離屋都搵業主投訴

閙下林鄭都唔得，租屋真係慘

一切都是因果報應

係，要租屋住真係報應